點解街市/超級市場唔整個買餸app

覺得收工仲要買餸真係幾浪費時間 ，如果有得好似淘寶咁用app買哂所有野，然後放係一個類似吉之島既冷藏locker 咁就好

仲有去超級市場買野條隊排到2046真係好忟 , 雖然而家有得自助俾錢係快左唔少，但如果可以用app執定所有野擺係指定位置俾人自取就可以慳番唔少時間

多做多錯，少做少錯，不了

因為新鮮蔬菜唔同包裝食物
唔自己揀啲師奶會怕買到唔靚既菜

去街市就係為咗件件可以拿上手揀，揀到自己覺得最靚嗰件先買